聖誕節永遠一個人

Lonely Christmas

中秋你注定一人，冇嘢食又冇氣氛

我認錯人
好柒

如何可以不愛他，莫非心裏只會有一個他

想念是會呼吸的痛

嗚 想搵窿捐

我和你吻別，在無人的街

出黎啦自由閪 今年聖誕有popo同你過

最愛你的人是我，你怎麼捨得讓我難過

如果這就是愛，在轉身就該勇敢留下來

我要變成童話裏，你愛的那個天使

愛我別走，如果你說你不愛我

傷離別，離別雖然在眼前

就這樣俾你征服，切斷了所有退路

聽海哭的聲音，嘆息着誰又被傷了心

天天都需要你愛，我的心思由你猜

我都係好撚慘

每年聖誕都好凍 有冇人可以攬下我